嚴重警告唔好提供香港金融資料俾美資基金

寧跟777做現代洪承疇，都唔要做吳三桂